放3DS Xl連Game

如題 Game有Pokemon Sun Monster Hunter X 仲有Mario Maker

巴打放幾錢

1300

基本上係全新 淨係玩過三四次 兩三個月前先買

Tg?

打錯1400*